msgid ""
msgstr ""
"Language: zh-CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT Version: 2.0"

#. STRINGS.ACTIONS.AOC_CLOSE_DIMENSON_CONTAINER
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.AOC_CLOSE_DIMENSON_CONTAINER"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. STRINGS.ACTIONS.AOC_OPEN_DIMENSON_CONTAINER
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.AOC_OPEN_DIMENSON_CONTAINER"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#. STRINGS.ACTIONS.CASTAOE.DREADSWORD_SKILL_PARRY
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.CASTAOE.DREADSWORD_SKILL_PARRY"
msgid "Block"
msgstr "堵塞"

#. STRINGS.ACTIONS.CASTAOE.DREADSWORD_SKILL_WAVE
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.CASTAOE.DREADSWORD_SKILL_WAVE"
msgid "Shadow Cut"
msgstr "暗影切割"

#. STRINGS.ACTIONS.CASTAOE.DREAD_LANTERN_START
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.CASTAOE.DREAD_LANTERN_START"
msgid "Absorb Miasma"
msgstr "吸收瘴气"

#. STRINGS.ACTIONS.CASTAOE.DREAD_LANTERN_STOP
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.CASTAOE.DREAD_LANTERN_STOP"
msgid "Stop Absorbing"
msgstr "停止吸收"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.ANNOUNCE_DREADSWORD_CANT_PARRY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.ANNOUNCE_DREADSWORD_CANT_PARRY"
msgid "My strength is not strong enough..."
msgstr "我的实力还不够强..."

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.ANNOUNCE_DREADSWORD_CANT_WAVE
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.ANNOUNCE_DREADSWORD_CANT_WAVE"
msgid "Make waves, why can’t you make waves?"
msgstr "掀起波澜，为什么不能掀起波澜？"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "Just holding it makes me shiver."
msgstr "光是握着它就让我颤抖。"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.DREAD_LANTERN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.DREAD_LANTERN"
msgid "Something was burning inside."
msgstr "里面有东西在燃烧。"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.DREAD_PICKAXE
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.DREAD_PICKAXE"
msgid "It can easily fall out of your hand if you don't hold it tightly."
msgstr "如果你不紧紧握住它，它很容易从你的手中掉落。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "The Sword of the Evil Knight!"
msgstr "恶骑士之剑！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WANDA.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WANDA.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "This sword works better than the last one."
msgstr "这把剑比上一把更好用。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "When will I have real kitchen utensils?"
msgstr "我什么时候才能拥有真正的厨房用具？"

#. STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "Hull's inferno of despair! Only those brave enough to face death can hold it."
msgstr "赫尔的绝望地狱！只有那些敢于面对死亡的人才能抓住它。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "It draws despair from its victims and uses it to repair the darkness that protects you."
msgstr "它从受害者身上汲取绝望，并用它来修复保护你的黑暗。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "We are afraid of its sound."
msgstr "我们害怕它的声音。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "This sword...radiates more pain."
msgstr "这一剑……散发出更多的痛苦。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "It's not as heavy as it looks."
msgstr "它并不像看起来那么重。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "Yes, it would be better if it had some firelight."
msgstr "是的，如果有火光就更好了。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "It looks tattered and I don't know if it is strong or not."
msgstr "看上去很破烂，不知道坚固不坚固。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "Not only is it true, it’s also sharp!"
msgstr "不仅真实，还很犀利！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "It's a pity that it can't be used to cut down trees."
msgstr "可惜不能用来砍树。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "Black old screaming sword."
msgstr "黑色古老的尖叫剑。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "Fun! Fun!"
msgstr "乐趣！乐趣！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "A spooky sword."
msgstr "一把诡异的剑。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.DREADSWORD"
msgid "Organic destroyer."
msgstr "有机破坏者。"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.1
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.1"
msgid "I will tear your soul apart"
msgstr "我会撕裂你的灵魂"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.2
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.2"
msgid "It's a waste of beautiful suffering"
msgstr "浪费了美丽的痛苦"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.3
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.3"
msgid "Oh, this is what I'm going to show you"
msgstr "哦，这就是我要给你看的"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.4
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.4"
msgid "Give up extravagant hopes"
msgstr "放弃奢望"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.5
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.5"
msgid "Fragile"
msgstr "脆弱的"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.6
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.ATTTALK.6"
msgid "you should suffer"
msgstr "你应该受苦"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.1
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.1"
msgid "Fear, more despair!"
msgstr "恐惧，更多的是绝望！"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.2
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.2"
msgid "Look them in the eye!"
msgstr "看着他们的眼睛！"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.3
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.3"
msgid "Do not resist the darkness of destiny!"
msgstr "不要反抗命运的黑暗！"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.4
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.4"
msgid "You crave more death"
msgstr "你渴望更多的死亡"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.5
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.5"
msgid "end it all"
msgstr "结束这一切"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.6
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.6"
msgid "Let raw killing rule you"
msgstr "让原始的杀戮统治你"

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.7
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.7"
msgid "..."
msgstr "..."

#. STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.8
msgctxt "STRINGS.DREADSWORD_TALK.TALK.8"
msgid "Madness..."
msgstr "疯狂..."

#. STRINGS.NAMES.DREADSPEAR
msgctxt "STRINGS.NAMES.DREADSPEAR"
msgid "Dreadstone Spear"
msgstr "恐惧石矛"

#. STRINGS.NAMES.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.NAMES.DREADSWORD"
msgid "Dreadstone Sword"
msgstr "恐惧石剑"

#. STRINGS.NAMES.DREAD_AXE
msgctxt "STRINGS.NAMES.DREAD_AXE"
msgid "Shroud Axe"
msgstr "裹尸布斧"

#. STRINGS.NAMES.DREAD_CLOAK
msgctxt "STRINGS.NAMES.DREAD_CLOAK"
msgid "Darknight Splint Mail"
msgstr "暗夜夹板锁甲"

#. STRINGS.NAMES.DREAD_LANTERN
msgctxt "STRINGS.NAMES.DREAD_LANTERN"
msgid "Shroud Lantern"
msgstr "裹尸布灯笼"

#. STRINGS.NAMES.DREAD_PICKAXE
msgctxt "STRINGS.NAMES.DREAD_PICKAXE"
msgid "Dreadstone Pickaxe"
msgstr "恐惧石镐"

#. STRINGS.NAMES.KNIGHTMARE
msgctxt "STRINGS.NAMES.KNIGHTMARE"
msgid "Knight"
msgstr "骑士"

#. STRINGS.NAMES.KNIGHTMARE_ALLEGIANCE
msgctxt "STRINGS.NAMES.KNIGHTMARE_ALLEGIANCE"
msgid "Real name?"
msgstr "真名吗？"

#. STRINGS.NAMES.LUNAR_SPARK_BLADE
msgctxt "STRINGS.NAMES.LUNAR_SPARK_BLADE"
msgid "Spark Blade"
msgstr "火花刀片"

#. STRINGS.NAMES.NIGHTMAREHAT
msgctxt "STRINGS.NAMES.NIGHTMAREHAT"
msgid "Darknight Helm"
msgstr "暗夜头盔"

#. STRINGS.NAMES.WOODS_SHADELING
msgctxt "STRINGS.NAMES.WOODS_SHADELING"
msgid "Laboring Horror"
msgstr "劳动恐怖"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.DREADSPEAR
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.DREADSPEAR"
msgid "TODO"
msgstr "待办事项"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.DREADSWORD
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.DREADSWORD"
msgid "Bring the deepest despair to your enemies"
msgstr "给你的敌人带来最深的绝望"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.DREAD_AXE
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.DREAD_AXE"
msgid "TODO"
msgstr "待办事项"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.DREAD_CLOAK
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.DREAD_CLOAK"
msgid "TODO"
msgstr "待办事项"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.DREAD_LANTERN
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.DREAD_LANTERN"
msgid "A very hopeless looking lantern."
msgstr "一个看起来非常绝望的灯笼。"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.DREAD_PICKAXE
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.DREAD_PICKAXE"
msgid "It's very destructive, but you need to find a good angle."
msgstr "这是非常具有破坏性的，但是你需要找到一个好的角度。"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.LUNAR_SPARK_BLADE
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.LUNAR_SPARK_BLADE"
msgid "TODO"
msgstr "待办事项"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.NIGHTMAREHAT
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.NIGHTMAREHAT"
msgid "TODO"
msgstr "待办事项"

#. STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.night_edge
msgctxt "STRINGS.SKIN_DESCRIPTIONS.night_edge"
msgid "Night's Edge"
msgstr "夜之边缘"

#. STRINGS.SKIN_NAMES.night_edge
msgctxt "STRINGS.SKIN_NAMES.night_edge"
msgid "Night's Edge"
msgstr "夜之边缘"

